藍田有白衫集結!!!

藍田有白衫集結!!!
啟田至廣田都有

圖？fact check?

FB有藍田frd出po

PUSH

推我上去

換衫 先

冷氣軍師推我上去呀

推

push

Push

咩事？！

有無圖？

Push呀

要唔要衫？

圖呢

未知多唔多兄弟係藍田走

附近，可以比衫

到屯門？？

推

小心！

只有FB frd PO, 所以唔洗要人住, 兄弟小心即可, 不怕一萬只怕萬一

推 屌你老母

兄弟盡量唔好藍田走

九龍區走唔到嘅可以去城大學生會

【城大學生會法律支援】

警方於上環一帶出示橙旗並已開槍；元朗一帶有白衫人士毆打市民，請各城大同學小心務必注意安全並注意安全。如需被捕支援，請盡快聯絡本會：
署理外務副會長邵嵐：56477696 (tg/whatsapp/sms)
學生會辦公室：34425570

若有城大同學不幸被捕或知道有人被捕，請盡快通知本會被捕者以下資料：
1. 中英文全名
2. 性別
3. 就讀科目及年級
4. 身份證號碼
5. 電話號碼
6. 正前往之警署(如適用)
7. 緊急聯絡人電話號碼

————————————————————————

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心，同學若有需要可前往稍作休息或簡單處理傷口。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570

又話龍屍衫, 今晚原來係紅繩

唔洗要人住, 兄弟小心即可, 不怕一萬只怕萬一

而家人係啟田商場底乜都無喎
fact checked未

屌，唔撚係，我番緊藍田

fact checked?

大街地鐵呢

我一陣行多下週圍再update

啟田暫時未見有好多白衫人 但大家都要小心

唔想搞白色恐怖 只想兄弟小心

我未能fact check, 藍田手足幫手睇睇

頭先滙景行上黎都無

係啟田豪大大企咗陣
唔覺有

2238 啓田7仔 冇野

驚條撚，黑衫仲多過佢

前後左右無處不在嘅連登仔

推 大家小心

+1

又話多人集結
又冇圖
沿途啲戰友都話冇
知你好心但fact check咗先唔好製造恐慌/影響撤離路線

如果無白衫, 比依個Post沉, 唔搞白色恐怖

比依個Post沉

係附近話無事發生嘅手足 不如都po張相

無圖當fake news

DLLM

小心啊

有冇現場圖？

完

有冇圖啊？
利申藍田友 仲要全黑有啲淆

安全計，觀塘轉車，流料最多係嘥錢，堅嘅比人打一獲就唔底

屌你老味自組平民糾察隊！

巴士總站 有冇白衫人?

係咪真係有
有我就返嚟幫拖

幫大家睇咗平田至廣田
無發現

唔洗要人, 兄弟小心就得

廣田往德田方向乜7都冇
勿恐慌
勿放流料
大家早啲休息

居民見到有冇即時高空擲物？玻璃樽、杯⋯？

啟田滙景地鐵巴士總站都無

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

Fake

推
啲黑社會黑警係咪想一夜打晒全港

無事呀藍田 唔好自己嚇自己

平田至啟田冇事

邊到

藍田站確定A出口安全

藍田要人我即嚟

街招

屌晒佢地老母

有無相之類？？

小心

12:09 藍田站安全

各位一定要幾個一組， 合法自衛

唔該呢啲時間唔好散播恐慌 有疑似消息唔該都Factcheck吓 有圖 先出post share，常識啦嘛？

有朋友話藍田同彩虹既memo比搣曬

推撚晒上去！

推！！
小心

圖呀屌你老母

朋友朋友

藍田副本我即到

0023

岩岩去7仔買野飲 唔見有白衫

有勞巴打們mon多陣

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

推啊

咁得未啊屌你老母死垃圾

匯景十一點無野

我去睇下 有白衫同撕紙狗嘅 有無人同我一齊屌佢老母
利申 絲

唔覺有咩事

有，我即到

我可以

有冇藍田友一齊fact check

真啊嘛？我去架啦！

0031地鐵站對出safe

咪再亂傳！！！藍田冇事！唔該推返上環中環po!!!!

推番正常post啦
藍田唔似有事

行過 藍田冇事

元朗鄉黑曝光 求推

屌你老母on撚9叫你俾張memo俾人撕嘅現場圖啊
電話號碼又冇淨係俾個對話紀錄有閪用
撚知你朋友有冇9up
知唔知乜嘢叫fact check啊

上面咁多巴絲實地檢查完話冇人
你一句嘢又想耍晒我地出去浪費體力

藍田冇事啊咪撚再製造謠言

藍田地鐵站對出安全
但memo紙個柱比人撕得七七八八

0015 經過呢到 連儂比人拆哂落地下
對面馬路大圓柱既連儂牆 比人撕咗一半

但我經過時見唔到白衫集結

啱啱兩條友企喺馬路中間
小心

a出口安全

啟旺樓至啟田商場的橋
有至少約5個人

綜合咁多巴絲資訊 應該只係十幾個周圍行行企企 撕下紙咁
大家小心即可 唔洗要人住

up

依個po未完全fact check
大家推其他post先

我都係

我周圍行下fact check 先

12:45由興田經德田，啟田行咗圈
未見有大問題

啟田唔見有

Pish

0116 天橋冇事

半個鐘前
匯景safe
要人即落去呀

廣田都暫時安全

光復香港時代革命香港建國

似只係撕野者

各位小心啊

1:20 德田七仔外無事發生

荃灣西都有
一落車就一堆白衫係月台度凶神惡煞咁

班黑警又跪又奶先搵到班支那狗出黎，做下野囉

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

其實嗰個位係每晚都有人喺度